---
title: Dag 15
date: 2018-01-15
---

Vandaag is de laatste dag voor de expo. We begonnen in de ochtend met de SC les waar ik feedback had gevraagd op een aantal starrts. Hierna ben ik verder gegaan met het afmaken van de recap. Hier hoefde gelukkig niet meer heel veel aan te gebeuren. Nu we met het team samen waren besloten we even te kijken hoe we de expo gingen aanpakken. We hadden al een aantal leuke ideetjes en Jiska en ik besloten om hier alvast voor te beginnen. 